﻿ΝΤΟΜΑ ΑΝΤΙΑ  		       ΝΙΚΑ ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΑ 
Α.Μ: 1115201400230                      Α.Μ: 1115201400126

Ο φάκελος  lib περιέχει τις βιβλιοθήκες  PyMySQL  και  Bottle
Ο φάκελος  web  περιέχει τις φόρμες σε  .html

App.py
Το αρχείο app.py  περιέχει την σύνδεση με την βάση δεδομένων songs και τις
ερωτήσεις που κάνουμε στην βάση για να πάρουμε τα στοιχεία που θέλουμε 
να εμφανίσουμε στην κάθε φόρμα. Αυτές οι ερωτήσεις υλοποιούνται μεσα 
σε συναρτήσεις, με καθορισμένες εντολές της python.
ΤΑ ΣΤΟΙΧΕΙΑ ΤΗΣ ΣΥΝΔΕΣΗΣ ΣΤΗ ΒΑΣΗ ΕΙΝΑΙ ΑΥΤΑ ΠΟΥ ΕΙΧΕ ΤΟ settings.py  ΑΠΟ ΤΟΝ ΦΑΚΕΛΟ application

INSERT_ARTIST.PY
INSERT_SONG.PY
PRESENTATION_ARTIST.PY
PRESENTATION_SONGS.PY
UPDATE_ARTIST.PY
VIEW_ARTIST_RESULTS.PY
Τα παραπάνω αρχεία κάνουν την σύνδεση με την .html
Παίρνουν τα αποτελέσματα που πήραν από τις εκάστοτε συναρτήσεις που βρίσκονται στο app.py  και τα αποθηκευουν 
σε έναν πίνακα που έχουμε δημιουργήσει και  μέσω του route που έχουμε ορίσει βρίσκουν  στον φάκελο web το  .html αρχείο που  αντιστοιχεί.  
Όλες τις φόρμες τις έχουμε συνδέσει σε ένα interface, στο Interface_BUTTONS.html  που βρίσκεται στον φάκελο web.

ΟΔΗΓΙΕΣ:  Για να τρέξει το interface πρέπει πρώτα να τρέξουμε όλα τα .py αρχεία (Insert_Artist.py , Insert_Song.py , Presentation_Artist.py, Presentation_Songs.py, Update_Artist.py, View_Artist_Results.py) 
Μετά τρέχουμε το Interface_BUTTONS.html  με δεξί κλικ πανω στο  αρχείο 









